偷飲女同事人奶復傳淫穢短訊 已婚IT男判服務令

於國際紡織集團旗下公司工作的已婚IT男林忠勤（37歲），今年3月於公司的茶水間偷去女同事於公司泵出後存放在雪櫃的人奶，繼而不斷向該女同事發出淫穢短訊及相片。被捕後承認已將同事的人奶喝掉的IT男，早前承認盜竊罪，今被判接受社會服務令200小時，裁判官溫紹明指斥被告應對事件感到羞愧，指事件對一名已婚成年男性而言，一點都不有趣。被告上司則指，仍會繼續聘用被告。

裁判官溫紹明認為案件對事主而言是不愉快經歷，對她造成很大困擾，又指被告咎由自取，被告以往有案底，故關注被告對異性亦有非份之想，現判被告接受社會服務令，要求被告遵守感化主任的建議，「有乜風吹草動，唔會畀機會你」，又着被告考慮如何修補與家人的關係。

辯方引述精神醫生指被告沒患上精神病及發現心理有問題，故沒有任何建議。心理學家則指被告不懂控制及處理壓力，不認為他心理有問題，重犯機會低，感化報告正面，主任則建議判被告社會服務令。辯方又呈上被告、朋友及其上司的多封求情信，被告的求情信指透露已自我反省，上司的信件則指如判非即時監禁，會繼續聘用被告。辯方明白被告犯案是咎由自取，但他有悔意，望依感化主任建議判被告社會服務令。

老公仔飲老婆仔奶奶

IT

屌你老母留名

基督徒翁永源強姦未成年處女都係社服令

已婚IT男

IT會已婚？？

37歲it男14000蚊

算多了！根本請fresh grad $9000搞掂，又聽話

it 個字用濫晒
幫師奶換下mouse set下printer office network又叫IT
寫programme又叫IT
network security又叫IT
engin又叫IT

以為趁佢訓左吸佢個波

趁低吸納